有冇人好耐都冇心動嘅感覺

每次入你個post都有心動既感覺

心動了

我

想職場性騷擾你

gay

是

有冇人未試過有

粒u

Sor

咁碌鳩有冇動？

可能未遇到啱嘅人啫

多謝

從來沒有

你一定成日心動啦

唔動就唔會覆緊你

心動感覺係點？

點解吖

係咁諗住佢

大理石又點會對人心動

料姐教我牛人

睇死我

留名學野。

當你個心經歷多幾次無疾而終，你會明

暫時呢個人未出現
我希望佢出咗世

以為自己開po

似乎受得太多傷

嘻嘻

其實又唔係太多既
但傷得深既每一次
洞穿左個窿，要填補太難

對上一次係睇到呢2張gif

希望有人可以幫你補窿

中意嘅人話對我冇心動嘅感覺

咁就閪冧啦

點先可以令佢有

真

無單身靚仔/靚女係圈子咩？

冇

同ex散之後 好耐無心動過
但宜家唔會再相信心動感覺
次次令我有心動既男人都係仆街 或者 背景有問題

咁慘

等緊女媧用五彩石幫我補

我覺得通常鍾意呢type男仔既女仔
內在都係嚮往刺激同冒險既人

因為乖嗰啲
唔鐘意囉

咁我的確係 身邊朋友都話我成日鍾意刺激
不過另外角度睇就係任性犯賤

唔好dok爆我啦 乖仔對我來講真係無吸引力

又要曳又要識返屋企

有
但係唔識處理

點唔識處理呀

唔識溝女
成日驚煩到人

又唔係既
幾好都好，唔鍾意就係唔鍾意
感情唔可能勉強

btw, 你係鍾意bay boy個外表定佢地性格？

外表唔洗好靚仔 正常就得
不過要有自己性格 唔好因為遷就另外一半而失去自我
我鍾意男仔有自己性格 自己個性 但同時咁樣代表佢地比較自我中心
其實好矛盾 自己on9 鍾意埋啲咁既人

平常咁吹下水都幾好吖

2年了
岩岩識心動已經動左落個錯既對象入面

有自己個性唔代表唔識就人

重點都係雙方都要識溝通

慢慢搵，唔好為出而出

之前我就係咁冇咗自己

歪

same bro

idk why

屌你你個po 唔係有拍拖咩 躝！

記得要有自己個性 如果唔係人地唔會鍾意你
（呢幾年睇人既心理 都發現呢個共同點）

從來都沒有

咁錯咗啲咩

對方對自己無興趣

咁約多啲出嚟

及早離場

3年先有一個 做左男朋友了
未遇到姐 佢黎緊架啦

承你貴言

咩樣

笑你

有咩好笑

笑著笑著便哭了

埋b

lm

肉b

做咩

好耐冇見

掛住我？

有啲

最近有咩搞

減肥

認同

痛苦緊

點算好

有次對隻雞心動過

自此再冇鍾意過人

以前係有 但最後畀人知道左仲畀人唱通街笑 所以而家唔會再對人有乜feel

中學？

有心已死

No

你都要減咩

靚雞？

84kg

咁狗

幾高先

其實自此之後諗野同對人現實左好多 唔會再有咩幻想 同埋都學識到一樣野就係唔會再介意人目光

178

好撚正
2日後想再約佢已經無再覆過

唔再介意人目光咁咪可以再出發咯？

少肥

屌過一次就算啦

唔會啦 有陰影

自此搞到唔識鍾意其他人

重肥了
依家81kg
目標75

再叫過第隻

目標70啦

咁多人都係咁

最近先心動 不過個女仔對我冇feel
完。

下一個

6年了

咩

過咗好耐？

唯有慢慢加油

我愛的不少 遺憾也不過是 並沒法使我的心這樣跳

咁樣開心咩

有心動嘅感覺 但逼自己唔好上心
自己一鍾意人就會all in
好驚再比人掉底 搞到唔敢拍拖

掉多幾次就唔會驚

愛情就係要有點衝動同義無反顧

但係好痛呀

直頭奮不顧身

不要怕

咁人生先有趣

已經開始接受自己就係咁廢 覺得自己成世都係咁

要接受唔到呀

要點先可以信返人

有人對你好

留名

直頭唔記得心動係點

冇動過？

企唔起身 呢一年黎身體又差
想趁仲可以hea既時候辭工養返好個人先

Ching身體咩事

濕疹 暗瘡都爆到仆街 皮膚好差
呢排腸胃又差

好明
喺佢隔離會好想攬住佢諗返都覺得自己痴線

夜瞓定飲食問題

人大左多左好多考慮
好難義無反顧咁去心動

咁唔係次次心動都要義無反顧
定我太細個

兩樣都有啦

咁就早瞓啲啦

收工返到去咁早瞓好似蝕咗好多時間咁 所以成日都好夜訓

依家咪蝕左健康

太多雜念
個心就動唔到

暗瘡都唔係近排既問題
本身我皮膚都好好 係中四左右突然大爆發 之後就好唔返
其他就近排先有

當有個大波靚女著低胸 企係你面前自然會有

利: 今日試過

睇醫生食藥

日日都咁夜放工 想約人去街都唔得

食糖水

遲下試下過返d健康生活試下有無改善先
無先睇醫生

你點會

點會唔會

成日溝仔

仔溝我

串刀

更正：係狗公

Oh

所以不了 真係好耐冇心動過

框架產生吸引
兩性都係征服和被征服既博弈關係

同時征服得唔得

單身好啲

係咪真呀

真係鍾意唔到人有好感但好多野都理性行先
同埋唔想拍拖 驚咗

點解咁橙先

遷就磨合咪就係互相征服既過程
被征服個一方其實感覺會更強烈

明白晒

多得啲仆街

鬼叫你太吸引

真人巧柒

連續三次都分手收場，結婚前都分手，
成日識新朋友、朋友介紹都無晒心動感覺。
有時仲傾傾下自己會唔想再覆，
試過有女仔講到出面想開始，但自己疏遠佢

唔好怪自己

我要初戀嘅感覺呀！！！！！！

你好似難啲

幸b!

手指指 你咩2c

吹呀

串喎𡃁仔

知你成日心動

日日都心動。知你都係

錯了

你都錯了

唉

你溝到仔未

唔識溝仔 求教

咁大個人仲要教
認真呢

有無仔介紹

你介紹比我先

無人可介紹 有無玩交友app

Down咗冇掂過
你呢

茅

竟然